不如警察啲OT錢由藍絲俾

成日話撐警撐警，又話反送中係少數人，咁不如藍絲呢啲大部分人每人夾啲去負責警察啲OT錢我唔覺得佢地係遊行有除暴安良wor

同藍絲講錢即刻割

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有500萬人分擔wo